對住一個女仕駛唔駛咁撚樣呀

【逆權運動●有片】防暴警街頭狂推兼撻傷女途人 外籍婦腰肘瘀傷含淚斥警無恥

好撚嬲，正畜生

仆街黑警，屌

推上國際

push

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我冇野講

呢個就係西環行街最想見既後果
拖埋外置人落水先可以令到國際關注

推啦，大家覺唔覺近期文宣差咗好多

各位手足有咩要幫可以出聲！文宣嘅力量好撚大架！

無性

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

你點投訴？無證無number

推

警察有無投訴科？

屌 垃圾

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

英國人？

死仆街

南非

警畜死全家!!!

推老人家落地，推/打女人，請小朋友食催淚彈，警棍加料， 啲狗仲有咩做唔出，有冇文宣巴打整本專輯，印埋實體書？如果印大把人課金！

屌佢老味黑警死全家

扯走個BRA都得, 有乜做唔出？

向黑警投訴黑警？

當年八國聯軍出兵原因

好啊好啊 搞埋外國人警畜好撚快解散

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

有牌黑社會，係咁上下！

建議個位女士可以上返去自己國家大使館度報案

希望有人聯絡佢幫佢搵領事館求助

屌

Push

推 屌你老母死黑警

popo 唔識英文都唔洗推跌人既

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

搵領事館投訴

依單野好大

救救手足。免疫於偽藍絲折磨手足的方法。

推呀！

please notify your embassy and consulate general in HK

仆街啦死警

好

警隊已經從骨子裡腐敗，但佢地仍然不自覺兼自豪

推出國際

撚

無人性架屌你老母

外籍婦更加要大力推上國際

仆

嬲

南非領事館

呀

街

你

推
藍絲又會講「邊個叫佢行過去啊」

屌你老母 黑警死全家

老

黑警講咩都唔撚好信
心態最重要，推
呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

投訴都冇撚用

d狗處理示威時充滿大陸狗色彩既手法

好過分，呢個叫國際都會？？

正一垃圾, 淨係識恰女人

死

呢班撚屌著起件制服就惡撚過皇帝

南非人.....

dllm

以為香港好安全 原來已經唔安全

CLS

黑

分分鐘而家D黑狗仲惡過當年打仗D軍人
爭在佢地未係街捉D女人返去警署....

警

警棍加介指，無交代
元朗鄉黑事件，無下文

黑警

母

屌你老母 好撚嬲呀

放reddit

死仆街黑警

打女人就叻垃撚圾

推，難怪影響香港營商環境。

咁你不如CWB 西環鬼影都唔多隻呀。

推

下次機場集會記住攞大mon loop, 加個title: You think you’re safe in Hong Kong?

個黑警中晒藍絲廢老CIA毒
見到外國人就當係外國勢力

屌你老母
警犬死全家
全家落地獄

通知領使館

林志偉：相信警員不會推人

黑警死全家

比外國知道

光復香港，時代革命

仆街黑警死全家
係呀就係你班闔家剷 不得好死

屌人渣

士

黑色旅遊警告

仆街到佢

有冇 Youtube 片?

8月5號齊罷工

香港咁亂多得呢個政府，同呢d咁既警察

仆街

去領事館

佢地已經喪心病狂

去領事館投訴
咁仆街推人
就同你推返上國際
文宣組

推 屌你老味

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

大家頂住, 唔會覺得搞左一個月革命就氣餒
黑警已經到極限, 唔理傳媒又唔理外國人
破綻越黎越多

有冇 Youtube 片，我FB有好多外國佬朋友，要俾佢地睇到！

屌你老母

領事館呀

妖成班食屎狗

請大家將推post 內容改為 8月5日罷工

黑警唔死都冇用啦

黑警：擊倒外國勢力

仆街係甘架啦
有裝認唔到串到仆街
落裝後死狗一隻甘樣

屌撚晒黑警全家

適當武力對付路人

[置頂]點解無人推呢樣

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

叫佢話比香港同鄉知 !

畜生

痴撚線 屌你老母

屌佢老味痴撚線

外藉 煲大佢

重點係外籍…最簡單去自己國家大使館投訴

犬隻咬人不意外

垃圾

推，仆街畜生黑警
屌你老母死全家都唔撚夠

去南非領事館投訴
告9警隊1哥

係咪人黎架 就咁推跌個女人就走撚左去 人地擺到明係街坊啦

痴撚線

推呀 無恥黑警 趕撚走曬所有外國人

放上reddit未？

好過份

推呀屌佢老母死黑警 無一個係無辜

痴晒線

畜牲警犬

真係可以做國際文宣. 對住外籍女仕

仆街

狗 一啲人性都冇

正畜生

屌你老母痴撚線呀？？？

香港警察
社會垃圾

屌老母推鬼婆
推爆

一定要推上國際 你老母臭閪

加返英文字幕，推撚爆佢！

可惜係南非

如果美國。。

用英文訪問喎

差佬真係好L垃圾

班仆街幾撚時死

冇人性既狗 可以講乜撚野

推呀

片

仆街冇撚人性架!!!!

發夢係前線既可唔可以入一入黎

黑警實話個女人自己退後唔小心仆親

1

大哂，打橫行

宜兩個形容詞，用係黑社會定警察身上都一樣適合

好賤

快d同自己國家講

link

PUSH

懷疑佢地都有暴力傾向
難怪好多家暴都係來自警犬之家

黑警無一個係無辜

請廣傳

Fuck the POPO

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

多謝巴打！

push 痴撚線
使唔使推跌呀

［重要］蓄聾狗衝，乜鳩都出呀！［中後排嘅同我入嚟］

Shame

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

cls

[副本通關]8月4副本組團，組個中型團

fuck to popo
幾撚時死

呢啲推上國際
表示只要係香港
都會被警察庶差別攻擊

推到去比南非領事館知

最好email比佢地知

今次白人都冇特權，啲鬼佬領事館幾時出嚟譴責

南非軍

死黑警

我FB 搵唔到南非領事

收集反送中詞句分類, 兩類的, 有沒其他重要漏了, 謝謝!

撤回 暫緩
民意 暴政
罷工 鎮壓
攬炒 濫權
光復 暴動
物資 藤條
前線 撐警
義士 克警
勇武 狗隻
煲底 祠堂
眾籌 紅媒
雨傘 警棍
頭盔 圓盾
不割席 催淚彈
不篤灰 布袋彈
不流血 海綿彈
不被捕 橡膠彈
兄弟爬山 胡椒噴霧
示威者 休班警
和理非 白衣人
長輩圖 委任証
連儂墻 毅進制
無大台 自由閪
銀髮族 建制派
黑色戰袍 白色恐怖
遍地開花 壽終正寢
齊上齊落 強烈譴責
鍵盤戰士 速龍小隊
不撤不散 逃犯條例
五大訴求 記你老母
不反對通知 無差別襲擊
一個都不能少 唔好搞我後面
be water Brian Problem
full gear show pass
血債票償 自動失效
各有各做 人血饅頭
大和解
要人 暴徒
反送中
光復香港 定性
時代革命 下台

Sing Hallelujah to the Lord
Do You Hear the People Sing

d 警察已經當自己係皇軍

冇錯 我哋勇武嘅出現 恐怖份子真面目先會顯現

On9外國人都搞

成班爛仔咁

克警正仆街！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

癡撚線

成班死警犬屌你老母臭閪

我無野講

pish

可能唔識用英文講sorry所以走左去算

d 毅進仔唔識英文以為人地屌佢？

啲畜牲撚識英文咩

黑警無一個係無辜既

上 raddit 同 Twitter 搞大佢

唔好再叫阿sir/madam

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖
（ 恭 請 廣 傳 ）